GSAT 做咩事升揮手區（1)

🤔

羊有冇入

岩岩1.975入左

1.8即走 唔玩了

有冇後悔

早晨 賺咗一年糧

點搵出嚟的

等變10蚊？

因為呢單野:
Globalstar’s Band n53 in Qualcomm’s X65 Modem

得8000股

屌 我係淆底獸可唔可以星我兩巴

盤前好勁喎

羊B 我宜家先睇到你個POST

睇好幾多

好穩陣

半個月前開始玩美股第三日見倒，入左少少，長揸，目標年尾$10

入左少少正股同Call

唔知今晚點呢

依間垃圾都炒得起 都唔知炒mud9